想送朱古力畀另一半，有冇黃店推介

Hakawa Chocolate

網址:
地址: 中環歌賦街49-51A號地下1B號舖